CONTENIDOS:
	- Documento "PreparaTIC_27_116 - Resumen":
		- Se añade el punto 3.2 de "Tecnologías" a la sección de "Internet of Things" donde se ha incluido la tecnología LoRaWAN descrita en la versión anterior.

	- Documento "PreparaTIC_27_116 - Resumen express":
		- Se ha creado este documento.




- 